成立獨立調查委員會不能為首要訴求 首要訴求必須重組政府 即真普選

獨立調查委員會有效係建基於一個有用嘅政府
宜家官黑咁樣包庇你期望獨立調查委員可以調查到乜野?

只能夠講呢個訴求就算有外國勢力都唔會發生，訴求請貼地些少，否則無人支持

首先要剷除警隊
獨立調查就係工具